我已經恢復能量喇！！！

喎喎喎喎喎喎喎喎

夜喇屌你

恢復能量都唔得？😅

想打你

咁係咪出得元氣彈喇